[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5941)

朗尼世一

得到

百屌成才

1：0

得到快樂了

1:0

快456

同樣快樂

德到456

攻呀

半主

一定和波

半和

MG!!!!

半和同半主又揀錯

最後5分鐘先黎絕殺我個半和

半主gel

又話mg對家穩9成既

你老木5連都搶唔到

反底

得島夠薑456

都未踢完

呢隊本田夠唔夠料踢日乙

定啦
今朝咪又係咁
01
11
21

屌你老母 劇本黎

你講緊真踢定假波?

真踢

藍屍一世追擊list

杜甫 #118582

LetGonnaBe #306413
前身 德島同樣快樂 & 周俊樂極忘形

叫乜撚野呀屌你

呢班撚樣申請左淨係乞藍屍杜狗啲溪錢

G.Bale #2268
人渣基拉 #296784 27253161(馬會acc)
Musa 145499
人在江湖身不由 61810
黑山羊之撚 282184
逆天而走 64999
大隻妹kt
中出好聲 206024
Independent #167042
屌你老母西 #4345
唔好搞我後面!! #17786
我身邊只有我一個 #239437
有落鹽 #159675
乳暈邪神 #16685
蛋蛋超人 #128057
好撚辛鳩苦呀 #105691
我叫咩野名 64386
立即驚動愛情 #3006
單身的小英武 #128543
盧卡斯莫拉 #157059
學界usb #371043
混合過關 #217543
雪の降る街 #61787
廢青安粉絲 244501
大美極 231756
Odi打手 59357
鯨魚係魚 66763
半一上盤比狗賭 10612
得意泡泡龍 109881
富有富有 #204906
rowan_atkinson #96245
火屬性比卡超 #230798
得之我幸失得我命 #200714
英雄配爛劍 #133091
2020重新出發 #307566
芝華士 #20291 (已改名)自己何浪漫
齋藤飛鳥推 #305502
追完巴士追寶尾 #53430
S. Reguilon #4578
老漢推火車 #86194
不悔老公 #40348
修咸頓一世球迷 #141134
我係香港人 #75085
不想你了 #364468
阿木叫廢柴 #111193
米五暖男 #18607
載巴拿 #209786
12點後叫我David #201481
何b當初 #382766
想點能樣 #27638
直路狂-轉彎亡 #368874
改住先啦 #365941
問題為何會越多 #3010
華人冠練 #361549
比人識穿咗要改名 #49298
我係射檸檬 #294632
唔發火當我臭四 #326252
人生贏家(富二代) #67264
波馬股通通都贏 #6255
風花雪愈 #162354
屙屎怪 #205403
革命小男孩 #306801
羊錢 #4875
瑪莉與偉業 #265553

半職黎
熊本深紅都打贏佢

Pin突

而家8成
3/15

藍屍口水飛你都信唔係撚你既話
真係抵撚死

Thx win more

今朝咪又係出事

你地成日當MG係燈真係唔得

杜sir 點算

未完場

今晚賭多兩場算，黑仔到仆街

未完

完左 都係輸 可以點算

日乙點會輸比日丁

唔會 坐和 你買乜先

下盤

傻閪

劇本1:1

都係輸既話 咪就係輸錢囉

杜sir要退出 我唔希望發生

隔離果場福山城都好撚勁，全場俾人禁屌都入到球

好啦 見你咁奶得 入list

咁落去陪佢囉傻鳩

同你唔熟 你做咩 唔關我事

死傻閪 唔撚識睇pin?!

打手黎

毒撚

屌 笑左

屌那媽，業餘始終係業餘

咁關我咩事
我嚟吹水賭錢
你傻的嗎？

繼續奶

我睇唔到我唔知？

咁人地入你LIST都無撚所謂啦
你咪繼續同杜狗吹水囉

柒撚夠未

真 繼續跟水 繼續杜sir

港豬思維

中間蛇早

黎生啲朋友

阿叻

黑單

德島入多球 開關後一定會去當地報答你

1:1我改名叫fc黑名單

唔好啦 個名咁長把撚咩

唔好啦 日本咁多人中肺炎 你唔好去 危險

FC黑名單(P)

喂！

跟TWICE一齊學好英文....

sorry 呵返

會員 娜璉腦公

IFC啦......

想學好英文了

買下馬仔仲好

R2 3p

全格‼️

本田追和 5 1 500

OK

MARK住開關去德島

2：0德島

20啦喂

撚撚撚

MG反底！！！！！！

屌老木買左本田

退出吧啦傻鳩
講左驗腦波
一班人跟你買

-1下盤針埋

2-0 杜狗

德島同樣快樂

傻閪杜狗

本田針！

暫時心靈
愛華頓
幸運
西維
克羅
馬體會
曼城
黃潛
老虎
德島

杜蛇都唔叫聲

藍絲害人筆錢

全中？

本田

仲要買+1 盤都走唔到

輸半 黃

岩先係咪有人賣德島飛

淨係問人借200買德島 其他心靈

入多球啦

本田輸半得唔得

藍屍係到出水 重要口水飛
跟個啲用下個閪腦啦

fc本田追和101

得島同樣快樂

我

一

2.5b -1

本田輸半未你老母

日乙打日丁 阿婆都識買

我了

本田追和 10 10 100

輸撚死你阿 杜sir

100 100 10呀笨

No

仆你個街 賽前明明剔咗 但最後走咗去買半和

不了

本田可否追和

杜蛇下盤點算

阿婆都識剔啦

得島手足

德島頂住個全格

跳樓算

你係買左本田既傻子？

細波假落飛 咁早2-0 點細波

一日未完都唔可以放棄

3:0

怕閪 下場穩陣重心追返

全中 無人跟？

點解我會買本田。。。

新字頭好波

12m

原來2.17 我睇果時得2.07

中

巴打我愛你

我都無買 傻閪

中唔中？

On99買左入球細

馬會就係送錢你地過聖誕
係要跟杜狗玩
笑到仆街

你無買就靜啦傻閪

30啦喂 信左藍屍杜狗既上水未？

原來真係派錢波黎

我心靈買左呀

上盤MG 下盤杜狗
MG勝

中 跑 4 6 2 12

有無人copy杜狗退出宣言

又有得派錢

2.5b@2.07驗腦成功

冇話你有買 係人都知你冇買
我話跟你買果d傻閪啫

大波上盤愈回愈要

知唔知派幾多 好似好熱

識野 有跟到

退出先

好彩有劉明

退出

杜蛇等你下場

209倍

挽留

有條fans跟左
靜哂 抵撚柒死

真

得到話晒都J2第一啦 打本田 J4隊
咁都有人買本田

我估9:30

好奶得 杜sir杜sir

日本車

仲有個

Sand sir 有無水？

笑到肚痛

真係要驗腦

榜尾對榜首平水低水

跟左G蛇要得到
傻閪先信藍屍

咪笑啦你兩個
一陣杜sir派錢人地自然會上水劉明

算你識野 mg起碼有落注
唔似d 9up藍屍廢老

老實講，買本田FC個啲都係無腦
德島高本田兩個級別，副選都有日丙級數啦
利申:唔好話我事後孔明，上個PO我講左架

上樓未

人地仲要出選 買客都係搏佢踢假波啫

9:30智甲 買排名低實無死

點解唔買全場波膽

客隊死假波狗

日本波唔敢大注
中過伏，踢假真係輸到仆街

本田炒車啦dllm

原來馬會真係開善堂

德島

特登開場盤睇你對馬會既信任
睇你信佢派錢定假波

馬會派錢都唔識買

事後分析師

本來想買信心fullfull p
最後見啡格冇肉食跟左6p

派錢波

回到咁都開到大波

R3點樣部署

買本田 笑死

好彩買左德島 差啲買左本田

咁如果唔中係咪就會又話假波

Mg黨全面進場

大波狗冇買？

錢已袋 理撚得你假唔假

呢到個個操盤手？睇盤唔睇波？
回飛就一定開唔到？
高手盡在連登

有！

冇一開頭未回太多想買大

睇到幾陣回到仆街反而想買細

好彩冇買日本佬

笑4 sand sir好波

又珍

派錢唔識執 渣架

你最高手
錢已袋無人插到你

回撚到仆街望一次回一次 差D買左細波

大波+10k黨上水 同今朝一樣嚇撚死

MG宣布左930反底推推樂 大家密切留意

R3 1,3

收錢！！

賽前大波兩倍 細1.6x
開波德島0射 又真係既

有冇諗過買Mg對家都輸 係咪你問題...

200推_

R3跑到 4 11就101100

lm

馬會都冇即場我講緊未開波前

有

跟

ok

好撚mean 不過又好撚真

醒左啵呀羊

幫佢地面對現實..

由頭到尾都玩緊馬會 我愛馬會

收嘴啦

係咪要我post圖 我backup左

哦 原來是你 仆街燈過mg 捉到你了

我理你啦唉

買mg對家都要睇合唔合理
唔通佢場場買利 你又要唱追對家咩

咪啦我潛了 新条蛇

R3呢

超突發 本田熱身準備換入‼️

Mg強勢時期 入波必炸 炸完對家 仲加送紅牌12m

睇下安圖落唔落飛
回到1.9
就諗下買唔買安圖

深夜波先係佢強項

同過路幾次..次次都係入完炸 炸完對家..點倒

智甲未贏過

3:3派你好嗎？

客隊假波狗 俾佢迫害過兩次

MG話鳩買 姐係唔係發自內心 所以就失靈

收到風有個面子球俾本田
睇下換唔換到架車

早場 黑單>>>>>mg

唔講咁多 大家密切留意

你啲馬水好準

11>1 3 不過就無R2個場咁有信心嫁啦

我都想你中 但不了 中左想你留返個錢旁身

我>>>>黑單>>>>mg

都係有啲信心先擺出黎姐

但都係有d料
科甘寶低潮

R3 10號place 實係派錢

有冇ching解釋下點解4咁熱

本田做錯咩

原來係你

收皮

仲有冇

繼續跟

全中中唔中啊

放過我馬會戶口，我唔知條友係藍絲尼

買10蚊拎100蚊coupon

Mg買盤 我買大細波 準備來個聯合屠馬會計畫

收到

戒賭啦

可憐班手腳比你地屠𠹌到不似人形

俾多一粒

唔關事既唔係藍絲你咁貼都係收皮

當交學費囉
利申 阿斯蘭黨 最憎基拉

下次佢下下9買就好笑

我買大細波既燈力應該唔差過mg幫大家

諗起個全職賭徒話同手足一齊屠馬會

貪心買左3.5大...
ggwp

佢收999 我地只收998就屠到

有錢齊齊搵

你就算啦

老實人

加油

個個未屠之前已經交月費交𠹌到窮

佢唔係藍絲尼..佢係拿斯尼 哈哈哈哈哈哈

依兩日只輸本田

德島踢到好似練波咁

咁串？直抽！！！

2/10

...

好尷尬

笑左笑埋右，笑埋上中下

淥死誰手 哈哈哈哈

呢2日第一場就買左本田？

仲有2分算唔算日行一善

可以留意下

買10中9

串撚到 係我唔忍

算 比多1分係for聽日

求其入多粒

ching d膽有料

利申跟左買p

唉

仆街我未

下？咩話？

呢班撚樣申請左淨係乞藍屍杜狗啲溪錢

人渣基拉 #296784 27253161(馬會acc)

等你今晚

唔出水益手足咪輸返囉

r3跑咩

同手足一齊屠爆馬會表示...

11 5 6

咁串呀拿
比新條蛇算

以為會即完都有4分補

馬士打豬咪出左

帖木兒呢？

組團直抽你一個

同埋唔派

4隻腳果隻贏咗好似

條友點解自爆戶口

訓陣先 等陣再出水比大家

5隻腳贏wor

杜狗叫佢留馬會acc
佢真係留 比人撚到

9:30智甲有咩部署

p牌仔一入黎就乞抵撚死啦

加埋騎師6隻腳

係咪弱智
定係借刀

真！

真弱智

抽得未

似真弱智

贏3粒喎

依家贏左3粒點派呀

催你老母咩催

留tg

唔好派佢啦 寵壞晒

都抽唔到我

DLLM 928 次次差1

兩個月無中過我

其實杜sir 都算係咁
叫人留acc其實係智力測試黎

可惜跌飛跌到大熱

Cd rom黎

抵你 催9人 比著係我抽到你再抽多次

咁耐應該訓左

主勝2.3

抽左諗住po先見到一早見到就唔落佢名

後補我頂上

我個人黎覺得麻麻地
唔好問我點解 無得解 感覺上

line up plz

咁正路 全部上盤

放棄啦，等馬會開番拎番錢cut 左佢再開，好好做人

比啲信念

我職乞黨主席呀

復出

啱啱輸撚死 反底嗰兩場對晒

我諗住+1冇死 死撚左了

搞到宜家好撚迷 等陣930應該跟定唔跟。。。

好彩想買嗰陣開咗波 如果唔係我都死

唉 呢場無咩心水

抽我

岀糧未？

25分都未留就重抽

屌

支持

差6日

又中

屌手殘淨係買左p

btw潘狗呢場騎到咁食左屎黎

智障假半大

笑撚死

G蛇智假大蛇

前列腺大蛇

潘狗真係賤種黎
搵唔到位出黎就索性算鳩數

927唔要試下俾926

I am ready

好冷

戰熊冇得唔要啦

到！

博冷佢 正緊850蚊

thx bro

真係926

1都有抵你贏

pq算

926 927 都有 係928冇

下次會有

智甲準備

智甲買入球細會唔會好戇鳩

跟左十蚊睇跑馬

智假仲唔轉盤

想買客係咪要驗腦

9:30又有撚狗安圖

智甲點買好？

3 8 9唔中搵我

下場買咩 上次索特拿同你對左
成份糧扔左一半落去

好耐無帶領巴打們羸錢了
重心
安圖平手勝@2.12
2.5b @1.85

穩陣

第4 慘。。。

第4

屌你老母狗會派唔撚派啊

度左好耐 必中

杜蛇你又話退出嘅，做乜又食言

係我隻陽明

有冇高人指點 今晚國米2.5b買唔買得過

今晚咪撚買潘狗

下場買利迷？

復出左

Master. G(反潘)

退出左幾多秒？有無統計？

唔知

咩料 冇上幾日 又多返班人覆杜

度咗智假未？

大家都係關懷弱智人士姐

仲未派

R6 騰龍超影

買馬輸番晒

賭波贏番

想賺錢就跟

邊度跌低邊度起翻身

智甲有無人有分析？
點解客隊排名高過主隊都開平手盤
外面甚至開平半盤
有無睇盤師

德島派咗彩未？

R6衣隻陽明得唔得呀

客隊=打假之鬼

0

智假係咁，但呢場客會羸

隻9 馬王級賠率

R6 1-4-7

杜蛇

智甲 心血波 買左盞激氣

手足 今晚有無水

沙蛇

唔轉盤仲要回飛咁怪

文明

智甲=垃圾波

3個鐘都唔派 有料

潘頓勁撚到。。。

針

樓下唔派錢 準備輸錢

利迷 冇人信

師兄係咪都係唔買架

狗閪垃圾屎

科金博

同路

心靈買左

德島？

大大注

馬會係咪唔撚識派錢?

大定細波先

客有幾個後備

small

唔係，本田下盤都未派

佢出閘果下贏左一半

係無出bello
一個後備

屌你成日跑跑下又縮唔撚去

G蛇出未

MG快 等緊你

想買大但戒左倒

包尾對前列 平手盤低水

羸錢最後機會

安圖大船到

安圖法

Mg 主

兩隊垃圾識閪入波咩

馬士達知哥甘保

仆街同船

科金

所謂高潮再高潮

應該準備開波就派德島

GG

mg

安圖

主必中

大哥

細波必中唔買 走去買盤..

屌你老母唔派賭閪？

必勝客

屌 mg要左主？

狗會勁到
開左波先派

唔科金點贏錢

話說幾時有返澳職

係隔離馬po 跟左滴露巴飛霸龍 4倍p有本賭波了

立即派 笑到

MG今日正手
主盤手足gel得

今朝fc la

買左既等收錢

又有馬士達G vs黑單睇

跟了

佢專登既

主不敗

入波未呀

安圖半客 10 1 1000

屌你老屎開波先派

me

留HKJC ac

無

正仆街 想輸多啲比馬會都唔撚得

今日唔支付寶？

支付寶玩撚完

G蛇玩線 點跟

壓線

feel 到今晚正氣上盤
今晚一次過all in

跟馬會時間
Fc 係琴日最後一場波

安圖法禁屌

黑單差d

g蛇keep到呢個勝率既話

平注長跟實正數

佢當你燈呀 直抽

俾張RC主 唔該

試試20蚊-1 5倍

全場1:1 抽十個派我100

跟到喎28分出

主100% 唔好問我點知
住左智利十幾年

中風

安圖半客 4 1 300

殺你

你個名

又比人屌打

主隊單刀都可以抄

咪理個傻閪啦

G sir惡到

撳屌還撳屌 入波還入波

安圖半客 5 1 500

潘頓

安圖禁住屌

1:0yc

杜蛇我唔想block你
你可唔可以自律啲

牙頓做咩咁勁

上次又係作客禁屌俾人入

我好克制了

差D？

安圖法又畀人禁返住屌

應該無咩人會買安圖掛

連登大船..

中！入list

哥甘保安圖法加斯達快撚D入波

主隊就攻唔入 客隊就攻唔起
半細半和

炸？

炸完___

呢班撚樣申請左淨係乞藍屍杜狗啲溪錢

HeadandShoulder #138736

又輸

why炸 dllm

好采炸

G蛇之力

中！又一件入list 以後唔洗乞

邊隊炸

半客是夢？

係囉睇唔到通知嘅

home

河床

又炸

係咪又無入過網又on99響?
365 好似封都無封過

365 個賠率跌到1.6
唔封嫁

安圖真係 又準備禁屌比人入

應該係角球網側d fd

365 有mark

咦 唔係00？

即係入過
唉又炸

R8 10>1,9

入波啦屌你老母

半大又死

00 細波gel

呢兩隊難d

我就9轉左2

mg好野。買到主變受讓

0-1未

似今朝個劇本。

戎賭大波

未

半和 細波 客盤 全中51100

半大又閪

o

Lm

l m

其實弱智甲D後防，對比其他聯賽都算鬆散，點解咁難入波

我估半0全0

因為佢哋前峰都散

元朗之星

大波又死 賭閪

全場00 5 1 1000

y

留名

好多智將入侵波po

中！入list 以後唔洗乞

Mg禁屌黑單暫時

你係list

風紀只服中間蛇

中間人well done

考驗緊自己幾有耐性

障 又要罰抄

D中前場真係好撚On9

佢哋係咪有人派就lm唔會睇其他人講乜

賭PO風紀

職乞真係低等過人
睇pin都唔撚識
重要條傻9藍屍係假派

大波仲有冇希望

等緊bb派

買好細 開個0-1 0-2大家開心

低等職乞黎 高等個堆唔會

我代表高等職乞同個堆乞藍絲溪錢嘅無腦白痴cdrom畫清介線

笑撚左，乞兒都分左等級

尾場11贏51100

123

安圖羸到 5 1 500

又黎啊

你就唔撚洗分啦 永遠最低等

我認呀

我，幫你大大力嗌！ 我尾關黎

我3寶叫糊

Me

遲了

有幾多倍 唔識馬

我都係，再重轟咗

好熱姐 11跑出先有得分下

29，開閘應該10倍😂

永同歡欣？

bello出場

Yes

Ok 有我加持

2020都唔買莫雷拉

超能力

八狗依家撈埋美股
搵D盤前爆升股CAP張圖就話自己買左

安圖羸 10 1 1000

有買 只不過11跑出有d肉食咁解

總有人上當

屌你老母唔入波

中你 留馬會ac

是但開到隻都阿肥啦

唉一係雷神食埋尾糊算

恭喜你

多謝 但我想主入

真係弱智嫁喎
呢班撚樣申請左淨係乞藍屍杜狗啲溪錢

長矛攔截 #22696
粉紅小天使 #205460

快啲走 佢哋就嚟搵你岀氣

好多傻閪

上面嗰位ching 仲未知衰咩

2020年都就完
仲有咁多人中杜狗招

隻6落飛落到

掛住乞點會知

玩撚完飛到馬到 12cls

臨尾果幾下鞭

隻5 慘撚到

沖完涼發現仲係0-0

安慰獎都收唔返 屌波算 安圖快入

搵我出氣？

客隊又打假

馬仔今日咁好賭都輸錢，要戒了

沖多次

Sor 尿急覆錯

客隊打假主都入唔到果下碌撚

橙撚到 隻5

波po推好慢

11咁冷就唔好要啦

全部出晒街食女

你試下派錢

冇人派錢

隻12勁到不過無買

主贏派 10 1 50

告東尼生日馬

單注1-12追返晒 唔洗輸 執返身彩

隻馬本身唔差 關隻告狗咩事

係咪賣水晶個位巴打？好耐冇見

仲係0:0

安圖羸到 10 1 500

仲係00

ty

今日馬仔埋單都有2k贏
安圖快手贏埋比我派下錢

當無買過

2.5細想gel

一陣又有人狙擊

個半鐘前都gel得

派我先

無贏派條撚咩

贏0.1都係贏

唔撚係00呀
安圖羸到 10 1 500

邊個夠你贏得多

唔派點贏

大jump

門前空晒都頂高

主1碼空門幫客解圍

客fg
jj

求其重心波嚟？
想食藥訓

今日啲馬好賭到
賭乜鬼波

一場22條友可以害死幾多人

燒足幾日都有精神賭 手足好勁

客fg
jj 屌地

以為主隊終於入

想知數據派出左水未

g蛇今日勁中

維迪斯點睇

今日先開始
啱啱個3場 係即場度架

封咩

琴日佢話比ＭＧ燈死呀嘛

點球

你賭波贏果啲係我幾倍
唔洗lm啦

今日呢

輸馬輸死左今日

睇緊live?

智假有var咩

客var

完場未

主handball VAR

bb 上

ＶＡＲ １２Ｍ

master g唔撚係講笑

快入！

拍波喎咁都無12碼？

喺比12碼就快

Var VAR

仆街唔好啦

今日幾好賭喎
正路即場落飛熱門都有錢執

12碼未

有12碼 主拍波

無啦 力做和波

Lookman 12m

var

冇電視睇我見到落飛好準，但跟唔切

主咁輸

開波前已經gel得

你輸到跳樓未

一陣訓醒對答案算 全中51200

客12m

笑死，收咗錢？

12m。。。

L

客12碼

-_-

同mg同路已經取消關注左

準備抽得

客１２Ｍ！！！

打籃球

無12

G爺

哇安圖12碼？

無食退燒？睇撚住燒壞腦

係咪派

on9，冇12？

贏盤先講 好似冇12

mg
本田 科金 兩場啦

屌你個VAR，正常鏡頭zoom咁遠點睇

一日未入都唔好gel 假波呢d野好難講

慘
今日賭完馬仔已經不太想賭球了
睇下有人出水小注跟下算

CONFIRMED!!!!!!!!!!!!!
客12M!!!!!!!!!!!!!!!

走地變咗半一？

好似無

糕！！！！！

客

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL高水客送錢

入了

客糕

Goal

ＭＧ唔係出德島咩

叫糊 完場上面個list抽

mg無撚敵

收錢！

GOALLLLLLLLLLLLLLLL

連登大船順利開出

Mg你放過我啦

黎多粒啦 安圖

睇緊智甲場波真係得啖笑

master.G反水又贏

好野

安圖搞撚掂
絕殺 唔派唔得
5 2 500

無買 高水客

成日買完先知同佢同路...

正常
有得賭12m唔入

跟左輸，唔跟又輸

又一個手足比ＭＧ燈到要跳樓

G蛇

話冇12m果啲咩心態

MG!!!!!!!! 快出下場水

入多球一世球迷

BB 呢排大賺啵

你唔好咁撚痴線啦

呢到抽一陣 頂住

唉 好撚灰

咩？

冇錢唔買

中‼️
留狗會acc pps俾你

岩先有球空龍頂出界

唔撚係2.5s都要爆掛

智甲開始暴動，戰神卡準備

gchi

唔會掛

得個五百咁少 唔派10萬啦？

唔賭啦唔賭啦

主教練紅撚左

mg幾時有錢

無啦 機會唔係時時有

屌 MG 下次可唔可以早啲講

條傻閪都咁多人留

80幾分鐘先靠12碼有一球都驚2.5s

1愛華頓 -0.5/-1✅✅
2 西維爾 2.5s✅✅
3 下體會 2.5s 低水✅✅
4安圖 平手盤 ✅✅

輕鬆

打交腰斬啦

個教練屌左球證幾分鐘無停過口
紅撚左

幾時派

主？

重心
AZ 勝

真係好鬼好笑

完未

轉大彎無力差一步

假波佢封一下都驚..

反正都係輸啦 俾客入多球都得掛

11點半有冇心水

係 var開始屌到依家

岩岩想買國米就見到g蛇仲有500

停停手先

想問今晚聯賽杯係咪一場過

G蛇 仲有冇貨？

mg做下好心
早啲出

波po唯一認證大蛇爐

應該係
你睇吓琴日阿狗嗰個詳細派彩

完場01

開始搞唔清 究竟係mg燈定其他人燈佢

條仆街特登

其他人

好撚傷心

安圖險勝 咁都中到
5 1 500

mg
唔想輸足3場，求你主

bb我了

但我硬係覺得荷甲mg 會中

屌你老母 你已經煩撚到唔關藍唔藍屍同你個女死得未既事

G哥買咩

d派錢波就朝派到晚

你仆街啦，咪害人

okokthx ching

大波灰到

波台d傻仔真係信燈唔燈
自己買輸左就認命反省下

你

荷甲半大！

Sorry lor

L下m

繼續啦

齊羊

?

派多50蚊比我聽晚平安夜食飯

多謝師兄 祝長贏

btw 聽晚平安夜大家有咩do

咁窮就去返工啦

買咩 跟你

杜蛇點睇做小丑都冇人理你

戒左賭 只買重心

咁貪

只差一點點。。。

頭先贏咗少少馬
忍一忍手先

太悶 有冇新玩法

切爾達 7.5b 100%

我樂在其中

mg要客。。。

MG主

屌你老母俾狗賭

你黎牛頭角搵我 請你食

Mg客盤

收過我錢唔捐612 貼上黎全部戒賭？

客 我輸到傻咗

夠鐘睇tvb

想約小妹我？

我唔玩啦mg

維迪斯

無我份？ 屌

好！
終於等到呢日

有即場既唔賭是常識吧

唔慣3人行

唉自貼連username派你算

G持 點都中番一兩場既

慳注吖嗱

有即場就忍下先

你邊頭

mg同路

你都唔會貼架啦講經咩

半大